Amazon Prime Day 2018 來了！

Amazon 為會員而設的 Prime Day 要來了！今年的 Prime Day 跟上年一般，也是在 7 月舉行。而全球的 Amazon 也同步舉行，包括中國 Amazon 及美國 Amazon 以及日本 Amazon。各位打算在 Amazon 購物的朋友，別錯過這次機會了！

會員限定日 Prime Day

今年 Prime Day 定在 7 月 16 日，而活動會維持 52 小時，即至 7 月 18 日完結，想參加這個 Prime Day 的用戶，最好盡快申請 Prime 會員，但留意的是這個會員正常是收費的，不過每位 Amazon 用戶也可以有一次 30 天試用的機會。

特價產品很多

每年 Prime Day 也有大量產品以特惠價開售，當中最多人留意就是 Amazon 自家的產品，例如 Kindle、Echo、Alexa、Fire TV 等等，它們每年也會在 Prime Day 推優惠價。

除了自家產品，電子產品、影音器材、電腦、手機、平板、家電全部也會有特價！以往，很多海外用戶也透過集運，從美國買產品再運回本地，部份特價產品計運費後也比本地購買便宜不少。

中國 Amazon 電子書下單 5 折

如果不想買實體產品，可留意中國 Amazon 在 Prime Day 會提供 Kindle 電子書下單售價 5 折的優惠，對於不少 Kindle 用戶也是好消息。

提前申請 Prime 會員才有用

不過，由於 Prime 會員申請後要數天的批核，所以如果用戶要 7 月 16 日才申請成為會員，可能來不及在 7 月 18 日前取得 Prime 會員優惠。如果想在 Prime Day 購物，又想用 30 天免費試用的優惠，那就最好盡快啟動申請了。

免費 30 天體驗要留意過期後要付費

如果你申請了 30 天免費 Prime 會員，但之後不想付會員費，那必須要盡快取消會席，不然 30 日試用完結便會從你的信用卡扣費了！

原文出處

今年有咩值得買？

any display card?

集運邊間抵？

有咩抵

同問

美英日都有，都算平同用過廿幾次都ok
大陸轉運未用過

諗唔到有咩買

想買kindle 唔知有無得平
係咪得oasis 可以送到香港？
未用過amazon 加ereader😂😂

電動牙刷好似冇折

直接送香港平D 定集運平D

Good

呢個等thanksgiving 啦

等今晚03:00 開始！

有d 野有地區限制，要us 才可order

好似無咩野特別平

澳洲晏晝ps4 pro 賣379 澳紙
Switch 埋299
痴晒線

前幾日買4K碟 俾錢嗰陣有free standard shipping.
今日join左prime得番priority
有冇人知咩事

咁都要tg

Lm

唔知買喼有無得平

display card有冇平

Fire HD 10好似幾抵玩 Pre Access

岩岩落咗兩部 fire HD 8, 本身已經有iPad

當後備機或者俾老豆阿媽用

我都想買Fire HD 10

dyson有冇平

知唔知日版有咩唔同？
呢排 yen跌咗，日版仲平Ｄ

正想上嚟問 我已經落左兩部日版

咁如果我買3部 係咪買美版好D？

我見佢3部再有discount

點解我見每人限買一部o既？

我日版分開兩隻acc買

我估應該係日版影相有聲掛. 美版無聲

晏D google下有咩分別先

有無人可以幫手買部kindle

爸打知唔知日本Amazon買野，用集運，洗唔洗俾稅。

not sure 我之前有張訂單萬3 yen用集運唔駛俾

一星期前買左樣野,當時個價係23USD
今日睇變左15USD
然後搵佢問下可唔可以退返差價
結果佢二話不說即刻話OK
外國D售後服務真係好到呢
比著係香港....

真係諗唔到有咩買
玩具又無平

求救 想買部kindle俾男朋友但佢唔寄黎香港
跟住我轉左buyandship個倉地址好似又俾佢block左佢寫cannot be shipped to the selected address.
有冇巴打知可以用咩方法轉運到香港 萬分感激

有咩野好買求推薦 對啲智能家居既野冇與趣

+1
求救

有冇試過第二間集運?

試緊
如果有邊間得歡迎大家share下

係囉 我次次都係即俾即有架喎 邊有批核過

我試左買其他嘢係得
睇黎係得Kindle 送唔到

入唔到佢老味

Amazon jo都有prime day
聽朝試下日本得唔得先

買左部paperwhite 漫畫版 ￥8,980
浪費左us個prime試用

有乜買

求link

Kindle paper white 平！

g29 199

無辦法嫁
amazon 今年開始有優惠嘅貨 就block 代運地址
你有錢都唔賣比你
等正價買

日本kindle Paperwhite好似買到, 7980

我幾年前買咗 $60美金

$60喎，有試過咁平咩？

美國Amazon唔得但日本Amazon得
岩岩係日本果邊買左漫畫版 唔該哂巴絲

日版好渣 無咩野買

睇開既衫冇平
電器又唔覺平

電子野有咩抵

Essential Phone

雖然唔知運唔運到返黎,
不過一睇啲電視就知香港人做緊狗一樣

抵？住加拿大

香港買都係2千幾

買左上代海盜K70
連運902

27吋4K唔洗兩千
但冇位擺⋯⋯

prime day特價的種類唔多...
舊年麥都無買到...今年買左張SD 卡

dcfever 賣緊 $24xx..

平少少...

想買揀唔落手

有啲想買switch添
運唔運到嚟香港？

日亞買kindle pw3 可ship 香港嗎

Philips Sonicare DiamondClean Smart

USD229.99 -> USD158.98 - USD20 Coupon

想買 fire hd 10.

我都係咁 會唔會過咗Prime Day會有返？

Prime Day想買部Fire HD 10

買啦，仲諗

買日版定美版好?
有無繁中 ?
上網見, 只有簡中..

尋日仲諗緊8定10，都係10好啲，個screen冇咁雞

做咩唔直接send link
冇藍牙 99美金
[url]Philips Sonicare Diamond Clean Classic Rechargeable 5 brushing modes, Electric Toothbrush with premium travel case, White, HX9331/43

好似日美版都冇繁中

牙刷 99蚊 抵過black Friday
我原本有樣 應該可以用返隻杯叉電

梗係10啦，1200x800 resolution我接受唔到囉

用英文啦，我電話都係用英文

買啦買啦，抵呀

有無美國集運倉用到

咁32gb夠唔夠玩？定64好啲？

佢有兩個version 8980同10980 有咩分別
google翻譯 With/without campaign information 都唔知佢講乜

買俾老豆用.. 要中文..點解?

咁無計啦，只有殘中

想問有無144hz min/ssd 有平

狂睇都唔覺有

144 hz mon

Corsair Void Pro RGB 有線版做緊50usd，香港賣緊750hkd左右
另外Corsair K70 Lux做緊80usd，紅色背光+茶軸，香港賣緊950左右

150usd sandisk 1tb ssd
唔知平定貴

正喎

仆街 UK prime 要再比多次錢

campaign=廣告
adblock版貴啲

你地部kindle漫畫會點用？
好似幾抵但又唔知用黎做乜好
睇h漫又已經有komiflo

有冇人都收到美亞個PRIME $10 REWARDS?
收到EMAIL話APPLIED
但買番SOLD BY AMAZON野又冇減到

Chrome book R11 $199.99 deal or no deal?

老實說，個mon 真心弱，我幾年前部小米平板都勁過佢。。。

唔知有無ssd呢

英國amazon有無野抵 主要aim tablet俾老母同家電

玩具都覺得浪費地方放

kindle唔送香港點搞， jp uk 同us 都係

集運

睇過us uk samsung evo 都唔算抵...

UK 有隻4300 GBP55 都幾抵玩

bose qc25買唔買得過

地址失敗

我尋晚用shipbao東京地址ok

要app買先用到 啱啱試左

屌，尋晚用咗日亞

呢張？ 好似好抵屌

Kindle Paperwhite E-reader - Black, 6" High-Resolution Display (300 ppi) with Built-in Light, Wi-Fi - Includes Special Offers cannot be shipped to the selected address.

日亞都唔得？

美版平啲

買日版kindle paperwhite
用四方集運地址
信用卡日元找數
但一落完order就收email話產品只限日本resident
自動取消order

點先買到呀

搵第二間再試

有無好介紹

上年買左部hd8 好撚西 有廣告都算 原裝rom又慢又flash唔到 搵過晒外國forum無人解到 要買既check下先

美版 $79.9 (HK$627)
日版 ￥7,980 (HK$562)

日版平啲喎
¥8,980嗰個係漫畫版嚟 32GB
俾左1000yen多28GB 點睇都抵屌啲

用開buyandship
不過有次買GU都唔送 最後轉goyokikiya就ok

oculus rift冇平

想買既野全部無平
屌

咁樣係咪畀佢取消咗

話說 Amazon JP 有啲 "add-on item" 滿￥2000先有得買

咁啱我尋日錯手買錯野. 諗著cancel張order重新買過

點知件 add-on item 已經扣左錢, 我啱先問客服. 佢話都會淨係送嗰樣出黎

好在上個禮拜買左oculus go. 一蚊都無平

我用reload $200 送 $10

啱啱再試
買漫畫版就得左

fir e真係好用咩
見好平

我見好多youtuber推介

有無把打知fire stick 拎返香港用唔用到

冇記錯的話
除左Netflix，全部內置stream app正常途徑下都睇唔到
試過掛幾個vpn必過到

有得睇netfilx都好
唔該把打

amazon jp有無嘢好買

可以自己裝apps
唔知新版比唔比裝apk

其實呢部野插唔插到電視

Multiple device input/output options: 3 HDMI including 1 with ARC, USB, composite input, digital output (optical), antenna/cable output, audio output, Ethernet.

antenna/cable output係電視線又OUTPUT

$290 4K 50" 又好似幾正

係好撚正呀CHING
但究竟有無電視線

上youtube睇到有

1:34

但佢又寫 antenna/cable output,似係電視OUTPUT IMAGE出去

佢打錯
電視點會冇天線插
條片好明顯影到係in
不過巴打係美國住？

唔係啦
代購有無得諗

有天線都冇用
美國廣播制式唔同香港
返到黎要插機頂盒
又要插火牛

Waterpik有無人買？好似好抵咁？

但2300 50" 4K真係好似幾抵...

不過唔知係咪D人話咩假4K

唔知呢個電視牌子好唔好

之前wiki wong有部都好似3千幾姐
你有冇計過運費幾多先？

用緊, 幾好用...
不過,電壓係110v
好彩廁所,有 110v/220v 輸出.

Ching 岩

不過我都係想搵144hz mon同ssd

好似無咩嘢買咁
電腦嘢好似唔多

買左兩隻 mx500 2tb..
抵到嘔

kindle pw

買左二對 ultraboots
二對Aigle
一個風筒
20支電動刷頭
一個頭髮卷
335 磅
淨係鞋香港都做緊1500@ 好平 好感動

mx500 500Gb 87.99抵唔抵

美國亞馬遜?

至少平行貨兩舊 連埋其他野買梗係好抵 SSD又咁輕

海鮮坊 Crucial MX500 M.2 500GB CT500MX500SSD4 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 890

買左一隻，我選擇左直送香港

咁嘅話一定揀 priority shipping, 啱啱check先4蚊 usd 運費, DHL上樓

SanDisk Ultra Flair 128GB USB 3.0 Flash Drive - SDCZ73-128G-G46

128gb手指 171hkd左右，香港有冇咁平

日馬paperwhite漫畫版冇咗特價？

日本prime day完左啦

[F] SanDisk Ultra 128GB Dual Drive M3.0 OTG+USB3.0 (銀黑色) 雙用隨身碟 SDDD3-128G-G46 HK$ 250

上 Jumbo 個網睇啦

都平左唔少，不過手指已經多到唔知有咩用

睇緊headset同m.2 ssd, 早一個月前忍唔著買左隻hs70, 香港仲未入

個時99.99 而家平成30 usd

$69.9好吸引

上面海鮮坊嗰隻介面係 M.2，Amazon $87.99 嗰隻係SATA，海鮮坊賣HK$ 810

香港相同嘅Crucial MX500 M.2 500GB 最平賣HK$ 799

係喎，睇錯嘢$810先啱

日版paperwhite前晚買而家仲未出貨正唔正常？

正常
我成日買野，係幾日後先出貨
加上prime sale好多單，會再慢d
放心amazon唔會昆你

買左罪犯滔天隻藍芽 noise cancelling 耳機

送香港都只係$103

抵嗎？

抵

有無 link ?

幾舊水唔使用大陸機，都係睇下片上網正常用，唔打機夠有凸
諗住用黎做埋電子相架（唔知得唔得），淘寶個大陸野連運費都差唔多啦

其實我入錯左billing address做代運地址
但信用卡又過左數/hold limit 係咪無問題

睇銀行re唔reject你
有時得有時唔得

其實無問題

今年無野乜買
買得牙刷同刷頭

我今朝都照比錢 等佢番貨算

Crucial mx500 香港賣緊 $16xx

唔要保養平$500,我簡美亞

ultraboost有size嗰啲都一樣賣緊~180usd
唔係好覺得抵買

佢彈咗無貨
唔畀我畀錢

我買100 磅咋 (未計退稅）
不過uk amazon勢我聯絡左第三方，可退稅！

幫

有冇link 上去睇要184

Gopro USD99呢隻係咪廢廢地

有RMA

我講緊係SANDISK 1TB SSD
美亞149.99再平10
但已賣晒

有無lin

103係指港幣？
只係問清楚唔好屌⋯⋯

lin都比埋禁入去睇好難?

呢隻我black friday買好似105 美金
低音好勁開盡直頭成隻耳仔震
但個nc雞雞地， 接收都一般般電話放褲袋有時會少窒

錯過咗日版paperwhite, 唯有等下次。
順便問下大家睇漫畫喺邊度揾dl ?

果10$ coupon 用唔到
Btw 買左fire hd10,Oral-B 7000,blue yeti blackout

出左貨

大家用邊間轉運多?

我Amazon JP US某部份已經送到

但仲未寫入庫

有冇人知清關要幾耐
件貨今朝到左香港仲未郁

我喺AJP買件貨點解完全冇tracking details.
咩料啊

佢要件貨出貨先有track number
而佢出貨同派個日好大機會係同一日
所以佢一出track number就等於收左貨 好似係

快D出貨

kindle 漫畫版 已入庫

關已清，明天希望收到

申請左PRIME MEMBERSHIP 既巴絲記得cancel 返個TRIAL
唔係會比Amazon 收錢

試過收左 好彩live chat左 過試用期無再用 幫我waive左

通過DHL EXPRESS 派送的貨件定於今天by End of Day派送並需簽收。點擊 管理派送。

就到手啦

Amazon 星期六日會唔會派件

效果唔錯,
上 YOUTUBE 睇翻頁效果啦,
如果完好細 , 可以長按放大果格.
可以 買 oasis 2 7吋睇漫畫. CPU 快過 pw 3 ,